盧凱彤Ellen有野同大家講

一直殺死我地手足 除左狗之外
其實係香港呢個社會既所有華夏文化

好掛住阿妹

+1